[檢討] 成日話罷工冇文宣 但其實整咗好多圖

我想問大家係咪有咩誤會？
溝通不足？
明明文宣整咗好多圖
包括我自己
但你哋好似見唔到啲圖咁
我見到好多人話冇文宣真係好唔開心

大家有冇add 文宣channel

其實文宣真係好努力日整夜整圖
大家可唔可以幫手share
喺連登度散

唔好永遠靠人哋share
自己可唔可以幫手share

我覺得罷工要連住各區集會

明明係比人狂開POST洗走左同埋831同91呢兩日咁多大事發生洗左落去
就成日屌手足無宣傳做乜
TG CHANNEL都大把啦
話唔夠宣傳 咁點解自己唔幫手開POST宣傳
本身真係好多POST有講架囉

慘過食兩舊屎

其實真係好慘
我自己就日整夜整啲圖
身邊好多文宣手足都好努力

今朝竟然見到好多人話冇文宣
真係好唔開心

大三罷變做大三敗係因為三罷係社會上成唔到輿論重點

你諗下85個陣成個禮拜都講緊罷工

可能真係呢兩日發生太多事
好多罷工post都推唔上熱門

根本每次都真係太多事發生
又太多POST就住個D事黎開
無計架

可能今個星期發生太多事
但我諗問大家係咪接觸文宣圖中間有太多障礙？
好似我哋整咗好多圖
但就係冇人share咁

未FC 既NEWS 仲多過樓主你D POST

我哋都要諗解決方法？
我哋真係整咗好多圖
就係冇人share
就算喺連登都好少人share.........

係.....
我地係咪要諗下解決方法

靠半夜再推返上去
或者好似TWITTER咁係某一時段集體推幾個POST關於文宣既

推

啱喎

唔係衰宣傳，係未有身邊嘅人中子彈係冇可能勇武，跟住活動主要目的應該係拖，佢攪咁耐先拉到一千人，一定拖得死佢，要人犧牲你要等佢真係真槍射人先會開始多勇武，如果有十萬人唔怕坐監黑警收咗皮十世

多謝文宣巴打絲打

唔關文宣事，係太多事發生失咗焦
同埋過咗過去兩日大家都攰

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

連登宣傳有鬼用出街airdrop比人啦

我唔係IPHONE幫唔到手
淨係連登做到

的確呢兩日太多大事發生 蓋過哂呢2日既三罷

係因為之前有隻bot 狗係咁貼91飛機，但完全無9293

再者bot 狗咁撚煩相信好多人都block 咗

1430 添馬

多謝文宣整圖手足
但我相信好多人指文宣不足，係指share出去嘅力度唔夠
的確係少左派傳單，fb ig airdop 連儂牆

大家一齊將手足心血share出去

我唔係想怪大家
我諗有冇一個方法
可以令大家見到啲文宣圖
再share多啲圖出去

文宣Post 唔知點解永遠推唔上熱門

依家個問題就係文宣好多圖
但就冇人幫手散出去
就算係自己地頭連登都好少人散

呢個問題之後嘅活動都要正視

呢個可行
喺活動前兩三日集中推一兩個文宣post

大家太睇少發動罷工需要嘅準備啦

Airdrop 都少人左
堅持不嬲都唔係香港人嘅強項

我覺得而家係製作部同宣傳部脫節左
呢個問題之後嘅活動要解決

發動罷工絕對唔止係整文宣宣傳下就得

你仲有社會有好大共識 要比時間工會討論投票決定等等

依排見到好多文宣新圖
但係share嘅次數唔知幾時開始明顯減少

應該係因為好多事溝埋一齊做，剩係過去十日搞左幾多場？

大家又心急，可能宣傳得三五七日就希望成事，又無聯絡到其他組織合作，感覺上變成有上開連登先重視，其他人根本唔清楚

錫返唔好嬲

認同

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

唔好唔開心 我有share你哋啲圖

唔止今次呢單啦
之前喺連登寫成日見到有人話文宣不足
資訊性嘅文宣太少
但明明就整咗一大堆
究竟係啲人睇唔到 定係睇咗都唔share

巴打辛苦了，不是說沒有文宣的素材，而是注意力無集中的問題

為了方便文宣和更易傳播到世界各地，請作者的相片及片段改為用「共享創意 姓名標示－相同方式分享 4.0 國際通用版（CC BY-SA 4.0）」，令維基百科都可以適用，話俾全世界唔同語言知，亦可以為後世保留記錄。

成日都俾fake news 同未fc post 搶唒熱門，之後有用嘅post唔夠人推

你哋有冇add文宣Channel啊
我哋成日update新嘅文宣圖
有時見到幫手喺連登開post share
或者係啲post留言都share

覺得而家個問題係創作部同宣傳部有脫節
我哋要正視呢個問題啊

係啊
仲要不時有連登係到屌文宣係大帝選擇性工作，但明明全部都有出

文宣你做得好好，
純粹活動之間太密

1430見啦

係囉
大家不如add文宣Channel啦好冇
其實我哋咩圖都有整㗎
見到有新圖幫手share下好冇啊

要令社會有氣氛其實係靠我哋share啲圖
多啲討論

大家以後見到啲圖幫下手share啦
文宣組其實好努力幫手
你估我哋唔使返工咩
我地咪又係放工返屋企整圖

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

輕輕一推，幫到大家，其實好易
下次識做呢~

有睇到!
之前都save左share左!
辛苦你啦! 呵呵你

咁有心做都無人推
推到十一都要推啊！

太子同機場太多人討論先無咁多人討論罷工
請文宣人員見諒

好多人最鍾意叫 文宣入黎 文宣xxx
但永遠唔幫手
辛苦巴打

支持呀推上熱門

Push呀

聽日仲有罷工集會㗎

今日我哋要幫手宣傳

煲唔切

整左圖唔代表有文宣
文宣係要每個人都出力推

但啲人就成日推啲爆唔開（未fc/fc唔到）嘅核彈
仲叫fc撚收聲
咁咪冇人推

係嘅呢兩日發生好多事
聽日仲有集會㗎
我哋今日積極宣傳

其實我哋整圖真係唔緊要
仲要係你地要見到啲圖同埋幫手share

令個社會有氣氛大程度上係靠我哋
AirDrop連儂牆Facebook Instagram散消息

手足add咗文宣Channel未啊
定期更新好多圖㗎

Push

多謝文宣

呢個就係問題所在
整咗圖但冇人share

唔緊要啦聽日仲有集會㗎
大家幫手share下啦

加油

因為成堆弱智靜係識連登圍爐推
冇人出街貼 冇人係現實散出去

飛機gif

唔好唔開心
我好盡力推post同airdrop

大家話宣傳唔夠嘅同時
有無幫手宣傳過？
唔識整圖，起碼幫手推post、同身邊人講、airdrop文宣
每人行多一步幫下手

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

好

其實係facebook IG airdrop 散出去幫助都好大

大家主動去文宣tg channel搵圖宣傳開去
每日都有好多新圖

咁佢嘅文宣力真係好強嘅
起碼人人都知先啦

辛苦哂巴打，我覺得係呢兩日資訊太密集
btw， 文宣可加以下類似信息：

罷工的工人群眾可能會聚集在工作場所外面，勸說其他同僚參與罷工，或嘗試阻止僱主與客戶的交易來往。零售或服務行業的罷工稱為「罷市」。另一種罷工方式是工人留守在工作場所內，但拒絕工作或拒絕離開。

也有罷工工人會以只完成工作的最基本要求以示抗議，此方式稱為「怠工」或「按章工作」。例如，工人可能會格外嚴格地執行所有安全守則，從而減低工作效率；又或者拒絕超時工作。

利申：波已射

Airdrop = 免費傳單
又唔駛見樣
搭車落力airdrop 啦

唔關文宣
係香港人打得飛機多都攰架

岩!!!!!
大家集中火力谷聽日嘅罷工集會啦

(仲未遲架！) 罷工！兩點半！添馬！

今日又成日俾我哋谷啊

唔好放棄呀
我哋出圖唔緊要呀
有大家幫手share就得㗎啦

聽日仲有罷工集會㗎
大家幫手share 幫手推post上熱門啦

(仲未遲架！) 罷工！兩點半！添馬！

Android 可以用files by google

呢個正喎
幫佢哋分罷工種類!!!

BTW 聽日都仲有罷工集會㗎
幫手推post上熱門啦!!!!

(仲未遲架！) 罷工！兩點半！添馬！

多謝手足
大家一齊推聽日嘅罷工集會啦
(仲未遲架！) 罷工！兩點半！添馬！

想問文宣圖有冇share drive，Google drive嗰類統合？
有嘅話整個連登post 定期更新點睇

活動太多太散都有關係
戰線太多

係成個運動日日得文宣幫大家打飛機
一啲停下檢討都無 開post 話檢討又俾人屌話分化撚
根本曬鳩氣 啲精射撚曬咪出現無力感囉 咪失敗囉

其實有文宣Channel

裏面定期更新好撚多文宣圖

整連登Post可以啊
之前我見有巴打整過
但就係冇人推post
快就沉咗底

絕不放棄